有無"防突波"拖板推介

老母一係廳開D大火數電器
個MOON就跳一跳
有時勁既直頭黑MOON

防突波

防波突

波突突

大波波

波突波

用水牙線個時會唔會跳一跳

拎支水牙線射你老母啦

大波突

波大大

突突波

防波波

突波波

去鴨記賣拖板鋪頭問下應該有